五一黃金週Day3 唔好只幫襯熱門黃店！！！

善用和你eat等黃app
今日去啲比較冷門或者無咁出名嘅黃店
分散投資好重要！！！！

仲有千幾間網店呼應架唔出街都可以消費

tui

幫襯完上嚟話我知幫襯咗邊間

大家都係自己人
唔好被啲較冷門啲黃店
覺得香港人唔記得佢哋

今日用少少時間 搵一間無咁出名嘅黃店幫襯

平時都會按自己要求搵黃店

記得係黃金周唔係黃金日至真

Tui

呢間都好冷門下

啱呀 我幫襯二三線

同埋唔好淨係幫襯食店呀

g持

唔好只係去飲食店就真

push

推一下

推

黃藍地圖

認同

可用 和你pay, whatsgap 等app 搜羅其他黃店

支持

［告急黃店］旺角茶飲果然5.31結業

基本上行到邊，見到有標記就幫襯

幫襯左兩間ig shops訂母親節卡同蛋糕

利申 外國絲

幫襯左依間 170炸

每日食晏都去不同黄店，所以我果區無一間告急 !

黃店手作 賣得幾平

邊度？

同埋除咗食店，仲有好多其他黃店內

幾錢

200頭only
學生手足開

咁抵wo

有無店名？

佢地話賣平啲 學生手足可以多個選擇
但係賺太微 淨係cover到成本
連落廣告嘅budget都唔多夠

連登幫到手

ig search flower fox 應該有